會員逼爆神條女已經冇喺動物台蒲頭好耐

是咪畀黑驚捉去強姦了

is

捉能埋你條傻鳩翻大陸就最好了，到時成個動物台清靜哂

過左cc台撚狗

捉埋你

俾我部高達打爆咗

動物台好多會員都無再出現
應該變曬現充

勁

捉咗我動物台會低質咗

佢用渣古都秒你啲傑作

你都係玩充